邊度有好食餐蛋麵？

好多茶記一係麵淋，一係餐肉/蛋唔夠脆，究竟邊度有餐、蛋、麵三者皆完美嘅餐蛋麵？

屌你老母而家呢個時勢仲掛住食

拋下磚先，覺得華嫂冰室ok，但啲餐肉浸喺湯入面寫兩啖就腍咗
另外其實太興都幾好

使唔使報告你聽呢幾個禮拜出咗嚟幾多次？抗爭唔使食野？

芙蓉

邊度嚟？

元朗 b仔

元朗

懂的人自然會懂
但以前好食啲

巴打可唔可以透露下喺邊？

太興

入元朗食

自己去超市買日本靚蛋 日版出前一丁 美國/韓國午餐肉 已經屌打9成出面嘅 仲要成本可以20蚊內。

2樣野無衝突
心情唔好都要食下好西啦